放break自己坐係到食麵包

仲要曬到仆街

落雨喎

腸仔包

我個邊陽光普照

唔知食咩好